Инструкция по проекту. 
    Для работы с проектом необходимо установить openjdk 11, maven.
    Тесты находятся в классах FactorialUiTest и FactorialApiTest
    Запуск тестов производить через IDE intellij idea или maven 
    Тесты реализуются по сценариям приведенным ниже 

Сценарии.
    Предусловие.
    1. Вход в систему под учетной записью произведен. 
    2. Пользователь находится на главном экране .

    Сценарий 1. Ввод отрицательного числа 
    1. В поле ввода числа, вводим число меньше 0 (В АТ: -1)
    2. Ожидаемый результат: Система выводит сообщение об ошибке. Пример: "Число должно быть положительным" 

    Сценарий 2. Ввод положительного числа 
    1. В поле ввода числа, вводим число 0
    2. Ожидаемый результат: Система выводит результаты расчетов. Результат равен 1.

    Сценарий 3. Ввод положительного числа (верхняя граница результата до бесконечности)
    1. В поле ввода числа, вводим число 170
    2. Ожидаемый результат: Система выводит результаты расчетов. Результат равен 7.257415615307999e+306

    Сценарий 4. Ввод положительного числа (нижняя граница результата бесконечности)
    1. В поле ввода числа, вводим число 171
    2. Ожидаемый результат: Система выводит результаты расчетов. Результат равен Infinity

    Сценарий 5. Ввод положительного числа (верхняя граница результата бесконечности)
    1. В поле ввода числа, вводим число 978
    2. Ожидаемый результат: Система выводит результаты расчетов. Результат равен Infinity

    Сценарий 6. Ввод положительного числа (верхняя граница результата бесконечности) (Заблокирован багом)
    1. В поле ввода числа, вводим число 979
    2. Ожидаемый результат: Система выводит результаты расчетов. Результат равен Infinity
        Актуальный результат: система выдает ошибку сервера с кодом 500

    Сценарий 7. Ввод текста
    1. В поле ввода числа, вводим текст: "Text"
    2. Ожидаемый результат: система выдает ошибку сервера с кодом 415 (Неподдерживаемый тип данных)
        Актуальный результат: система выдает ошибку сервера с кодом 500
    
    Сценарий 8. Ввод текста
    1. В поле ввода числа, вводим текст: "null"
    2. Ожидаемый результат: система выдает ошибку сервера с кодом 415 (Неподдерживаемый тип данных)
        Актуальный результат: система выдает ошибку сервера с кодом 500

    Сценарий 9. Передача пустого значения numbers (только API)
    1. Поле ввода числа оставляем пустым
    2. Ожидаемый результат: Система отправляет сообщение о необходимости заполнить поле
        Актуальный результат: система выдает ошибку сервера с кодом 500
    
    Сценарий 9. Пустое поля ввода (только UI)
    1. Поле ввода числа оставляем пустым
    2. Ожидаемый результат: Система выдает пользователю сообщение о необходимости заполнить поле
    
    
